{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "부산장애인관광\n가이드북",
        "collectedDate": "2023-09-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "낙동강하구 아미산전망대"
    },
    "text": "洛東江河口峨嵋山展望台\n釜山市沙下区多大ナクジョ2ギル77\n洛東江河口峨嵋山展望台は峨嵋山の南側の端に位置しているところで、砂島、渡り鳥、落照など天恵の全景を眺望できるところであり、洛東江河口の姿と三角州の形成過程、地質に対する資料を分かりやすく展示している。 峨嵋山展望台から多大浦海水浴場につながる生態探訪路は、美しい夕焼けが鑑賞できるところだ。\n\nお問い合わせ先:051)265-6863(峨嵋山展望台)ホームページwww.busan.go.kr/wetland\n開館時間:09時~18時(月曜休館) ※1階·3階展望台は午後9時まで利用可能\n障害者トイレ:峨嵋山展望台建物1階\n障害者駐車場:峨嵋山展望台駐車場(1面)※床 - 板石となっている\n公共交通機関:都市鉄道-1号線 多大浦海水浴場駅4番出口から1.3km\n低床バス - 11番、96番(大宇アパート停留所で下車)\n周辺観光地:多大浦海水浴場\nその他の事項 : 釜山障害者コール051)466-8800 おすすめ\n車椅子のレンタル:手動車いす1台(1階観光案内所)",
    "QA": [
        {
            "question": "峨嵋山展望台はどこに位置していますか？",
            "answer": "洛東江河口峨嵋山展望台は釜山市沙下区多大ナクジョ2ギル77に位置しています。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台から何が眺望できますか？",
            "answer": "峨嵋山展望台からは砂島、渡り鳥、落照など天恵の全景を眺望できます。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台では何が展示されていますか？",
            "answer": "峨嵋山展望台では洛東江河口の姿と三角州の形成過程、地質に対する資料が展示されています。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台から多大浦海水浴場につながる生態探訪路は何を鑑賞できる場所ですか？",
            "answer": "峨嵋山展望台から多大浦海水浴場につながる生態探訪路では美しい夕焼けが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台の開館時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "峨嵋山展望台の開館時間は午前9時から午後6時です。（月曜日は休館です）"
        },
        {
            "question": "洛東江河口峨嵋山展望台の障害者トイレはどこにありますか？",
            "answer": "洛東江河口峨嵋山展望台の障害者トイレは1階の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台には障害者駐車場はありますか？",
            "answer": "峨嵋山展望台には1面の障害者駐車場があります。（床は板石となっています）"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台への公共交通機関はありますか？",
            "answer": "峨嵋山展望台への公共交通機関として、都市鉄道1号線の多大浦海水浴場駅4番出口から1.3kmです。また、低床バスの11番、96番を利用することもできます（大宇アパート停留所で下車）。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "峨嵋山展望台の周辺には多大浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "峨嵋山展望台で車椅子のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "峨嵋山展望台で車椅子のレンタルは可能で、手動車いす1台が1階の観光案内所で借りることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 479
    }
}